其實有冇人真係放棄左買樓諗法？

身邊有幾個大同，畢業左5年，有1個同條女拍左4年拖，死慳儲蓄買樓，點知幾個月前分手，攪到佢放棄買樓，個人變得好大洗，唔諗住買樓。

另一個又係儲左幾年錢，點知老豆有病，要幾十萬打標把藥，最後都要幫老豆手埋單。辛苦儲左幾年買樓錢洗晒。

垃圾

有將首期筆錢投入左美股市場

完全正確，賺到錢再買樓都完全唔遲

多咗人因為想移民 唔諗住係香港買樓
冇諗住移民儲到錢咪買

本身同老婆收入OK 岩岩仲生左小朋友
但香港搞到咁而家諗住儲錢移民算